平民朱古力奶嚟計，一定係維他奶最高汁！

開錯台，再嚟過！

呢隻奶飲到落底有pat 朱古力醬，你可以拮飲筒落去前搖均佢，成包嘢飲落時滑勁多，又或者直接飲！飲到落底就一層厚厚嘅醬衝擊你嘅口感

可惜無家庭裝賣

呢隻奶無得輸，不服來辯

有無挑戰！？

無挑戰

貢丸

係好飲，不過冇牛奶陣奶油味硬係唔夠喉咁

朱奶屌打啦

細個個時鐘意飲子母奶多啲
重要係樽裝
但冇左好耐

飲得多就知唔好飲 hehe

因為唔好飲，無巿場，所以被淘汰，你認唔認同

如果太多韓馬莉 朱茵就冇定企

牛奶？有無相

韓馬莉唔會再返嚟

膽小者只留下腐皮，不敢挑戰

淡到

你認為邊隻最好飲

依盒嘢有時會完全搵唔到 好似剩係某段時間會出現。。

維記 特濃

唔會呀嘛？各大超巿同大間啲嘅便利店一定有，體育館啲維他自動販賣機都有

重口味

係特別7-11, 我有段時間以為佢地無再出。。隔左陣佢地又有返喺到

維記真心正

唔認同
佢重有出盒裝
只係細個硬係覺得樽裝好飲啲

不過講真呢盒咁嘅濕鳩朱古力豆奶
真係朱奶都屌打佢

留意吓先
朱奶垃圾

飲吓先今晚，但我都覺應該太重口味

維記好飲好多

睇topic以為講朱奶
屌
差啲畀錯正皮

試吓啦今晚

笑咗

每日早餐一包

好難想像會有香港人未飲過朱奶

做咩無端端會咁諗

朱奶正啲

依家我每朝都叮一包我講嗰包撈麥皮食

中學小食部必定有得買，早餐一定會飲過

撈粟米片好食d

維他隻朱古力奶唔係朱古力加豆奶咩
其他十字牌，維記之類用牛奶溝
有個奶味

啱呀，小學嗰時就係賣維他奶，一試難忘

我認樣唔認牌子，巿面上所有朱奶都叫朱奶㗎嘛

你真識食，但栗米片好貴

好耐之前買過一包250黎飲 飲飲下吸啜到一舊勁大舊未完全溶解既痰狀朱古力, 之後就無再買過黎飲

如果無記錯，因為子母奶特別貴先少人買

正路㗎，再試多包

ok

用豆奶同牛奶做比較
樓主fail

Oh sorry

豆奶好難飲
狗也不屌

唔知樓主想點，又話歡迎挑戰
有幾個都講左朱奶，樓主又話垃圾
擺明係朱豆奶打手黎啦，大家唔洗再回

樓主講平民
咁呢隻朱古力味又係平啲嘅
朱奶當然好好多 但都成5蚊盒

痴線 開心討論唔得嘅
飲包嘢都要打手唔打手

咁甜既野都好討論 樓主肥柒毒